嫌內容沉悶浪費時間特朗普扔講稿落台

美國總統特朗普周四（5日）在西維珍尼亞州出席討論稅務改革的會議時，因不滿預先準備的講稿內容沉悶，把講稿隨手扔掉。特朗普稱：「這篇講稿將成為我的發言，可能會花上兩分鐘宣讀，但讓它見鬼去吧。」語畢，特朗普便把講稿拋走，全場響起掌聲及喝采聲。

侵侵率真

語畢，特朗普便把講稿拋走，全場響起掌聲及喝采聲。

領袖魅力

道地美國佬

型

偶像

侵侵越做越好

真正領導風範
如果係香港一定係逐隻字催眠式咁慢慢讀

老細本色

都要佢有信心爆肚先得既
好多人做到拋稿 講野一樣悶
Btw 佢之後講成點？

In Trump WE trust

咁又係

有d人唔用講稿 199(用左都可能199)
有d人用唔用講稿都好像人肉念佛機咁

霸氣

香港大把奶共官員係後者

佢作為一個商家佬貼地過香港嗰班喎

邊似得隻刁種把閪口開口埋口都依法治国
支持支那人民共蝗国閪港特別含撚區依法施政
做一個國家元首 個人魅力都冇
只識稱帝登基

做足八年

「如果讓你作兩分鐘的演講，需要多少時間準備？」丘吉爾答：「半個月。」
「如果讓你作五分鐘的演講，需要多長時間？」「一星期。」
「那麼讓你做一個小時的演講呢？」
「現在就可以。」

溫加飽1分鐘讀10隻字
下面都可以聽到著迷不停抄筆記，百貨應百客啦

三萬字長稿，念了三個多小時！習近平在十九大開幕致詞全文

美國總統都咁玩得

佢做總統做到好有皇帝FEEL

支那果啲：

我................................. 在這重申...........................................中國................絕...不.................武力稱霸

五毛Romanov

諗起以前果個林瑞麟

諗起key and peele呢條片

侵侵

道地係綠茶

plan 好架啦明顯

冇講野

可能掉講稿係講稿內容

諗起溫家寶演講
本身內容已經陳腔濫調，講來講去三幅被
佢仲要龜速讀先衰，講一句停一停諗一諗
現場聽佢講嘢可能會瞓著

無稿讀班廢物撚識講野咩

1個國家領導人要照稿讀笑撚死人咩

MAKE AMERICA GREAT AGAIN！！！

Ironman

總統只係佢其中一個tv show

差在佢幾時宣布

Fake news

The turth is , I am ironman

希婆就 public 一份稿， private 一份稿，咁多大話，speak from her heart一定講錯！

2 SCOOPS, 2 GENDERS, 2 WALLS, 2 TERMS!

挑 學鳩人地奧巴馬

好波，好過obama搵人抗議做大龍凰

咁一個國家領袖照稿讀都唔係咩大問題既
不過如果份稿要標示埋注音呢
就肉撚酸喇

領導人唔撚識字嘅

人地外國讀番書返黎要人讀中文係咁架啦

假膠要講明

最需要呢個功能嘅應該係崔世安

蝗國 香港D官無張紙都死

幫佢做律師同 PR 嗰啲真係超慘

Link?

避果下
寧願佢揸番係手

天生好命

LM

侵侵已經自己做埋PR個份 仲想點

啱，揾人做實好假

仲想點？你呢頭用半日度好曬稿過多一個鐘出去見班生番媒體

個頭你老世又上網9up
班生番記者到時係追住你黎問唔係追住侵呀

或者係佢d 團隊教佢咁做
撐佢既人都係鐘意佢呢d 野

其實佢咁做，佢連唔連任到架

避嗰下先型
見聞式咁避到好自然

仲有
尾有...x7